最近聽到句說話好啱

呢個世界係冇理所當然
凡涉及到人 任何事情都唔會有理由
條女要突然完全變曬都唔會有理由